蕭若元預測將會「濫捕」六七百人，隨街亂拉人

蕭若元仲話北京的行動陸續升級，各界陸續歸邊。

聽完真係好L驚，希望大家一齊制止暴力，恢復秩序

推

歸美國邊

阿媽原來係女人，想咁樣破燈會唔會低莊左啲

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

請問你地驚唔驚

我應唔應該講燒山好野

你有無聽完？

另外，佢分析各界人士開始撐何君堯

未聽
係我錯

聽完一定會今晚無法入睡

條友終於做返件好事

push

乜唔係巳經亂拉緊

燈到警犬釋放義士

第一天零被捕，燒山好野